[I/A]Pokemon Masters (38)| 寵物小精靈-夏日盛會の決戰炎帝【勿忘五大訴求】

[iOS/An] Pokémon Masters (38)| 寵物小精靈

遊戲官網:

遊戲PV

iOS :
AN :

-對戰莊園/潛能等資訊
-新入坑/回鍋攻略及首抽
為方便排版 上述資訊已搬至以下專屬網站

初代三主蛋三揀一 大家對邊隻有愛就揀啦

最新更新已將所有item上限變為99999

勳章系統已上線

6月活動

水系培育活動 (波加曼& 寶石海星出星盤)
推出日期: 6月4日至6月18日

混池 (SS越橘 & 巨牙鯊 + SS小菊兒&電鬼)
巨牙鯊有mega 弱妖精 有星盤 常駐
推出日期: 6月11日至6月25日

主線已增加3篇 其中一篇係講SS越橘
推出日期: 6月11日

莊園BV重置 (第九期)
推出日期: 6月12日至6月30日

傳說對戰-首先登場係炎帝，推薦大家用水屬pkm迎戰，攻略請參考wix網站/問巴打們
推出日期 : 6月11日至6月25日

亞提&保姆蟲抽池 (5星特攻 弱火)
常駐 配有星盤
推出日期: 6月18日至7月2日

挑戰合眾地區!
推出日期: 6月18日至7月2日

故事活動
(The Importance of Elegance) Re-run
大獎: 5星潛力卷/4星潛力卷/3星潛力卷 各x3
推出日期: 6月18日至7月9日

大吾&巨金限定抽池 Re-run
推出日期: 6月23日至7月14日

鋼系培育活動 (冇新星盤)
大獎：1粒4星strike糖&1粒3星tech糖
推出日期: 6月23日至7月7日

常用網站

砌星盤

參考圖

模擬器+參考圖

攻略

日本官方Twitter

官方Twitter

Datamine Leak Twitter

掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control

設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法:

第11封營運信重點

-新方法加強拍組 計劃一週年期間推出

-美極套裝同假日特定服裝既角色會增加
下一封信會reveal幾套

-同正傳既四大天王&冠軍對決 詳情要再等

-新既精靈蛋活動下個月舉行 大家有機會得到不同既蛋 每隻蛋既被動同定位會隨機 另外更有機會得到色違精靈

-黎近會有新神獸活動

-體力制將以試驗形式推出 (暫未知確實日期)
以下Area會受到體力制影響
主線(單人模式)/ 修練 / 大修練 /部分活動
其地Area則不受體力制影響(如莊園/神獸活動等)
如果玩家們反應差 會改番原本咁

-修練會改名做EX Plaza / 而入面會拆分成幾個類別
升lv 材料Area / 升突破材料Area
滴晶 Area / 進化材料Area

-以滴晶Area為例 每日有最多10次Attempt
每次Attempt會跌10個item
最多每日跌900粒m晶
營望決定玩家仍然沒法直接獲得專晶
玩家只可以透過滴晶Area同平時既活動獲得m晶
專晶仍然只可以靠M晶換

下封信(7月尾)會提及未來更多活動以及一週年活動安排

留個靚名

連登專屬pkm master網站
正式開張

推

用bug過左炎帝
遲啲得閒先慢慢試 鼬 黑狗 水瀨 永續flinch
flinch始終都靠機率中 可能要sl好多次

樓主
推薦隊伍想加多隊減速隊
主軸：呀馴（拍３）
減速：藍蟾蜍＞冰雪龍／白海獅／大岩蛇
輔助：朝北鼻／天鵝

點解係咁中黑狗 想中下新野

巴打唔留石等限定

打莊園嗎？

想拍3電鬼 拍1好豆腐

應該所有單人關卡都適用
會唔會整埋炎帝攻略

會
不過未諗到點整合
好多隊伍

我反而係咁中電鬼
想中隻巨牙鯊都冇

未中過黑狗

中有既野永遠易啲

挑戰多次不了

不停重GAME

BTW 以為有炎帝送添

隻炎帝用咩組合打都死
已經debuff晒佢 又破左盾 但打到咁上下佢一野下次命中要害之後噴火就成隊死撚晒晒左2個鐘都係咁
係咪得我一個睇完咁多條片都唔明點打

嘩

整得好靚同好有心機

企鵝大法好

已經用緊企鵝
但佢一出噴火就死撚晒

lm

你有冇點企鵝個盤
我係點滿的點曬所有大技相關既黃色格
冰雪龍/藍蟾蜍首發減速減到-6，最好用超能貓/霸王花上埋麻
然後海星企鵝朝北鼻，上曬buff之後套狂spam隻水寵既bubble beam
打到第2條血個陣開朝北鼻全體防禦擋一次噴火，應該就可以頂到最後

炎帝 第一條血用毒磨加夢夢debuff
第二條血 用沙暴 加竹蘭
但到第三條血成日扣唔到一半就死曬
成隊中灼傷 老噴出幾下就收皮
仲未過到

辛苦哂
整得好靚

點爆晒再試下先

炎帝

巴打減速可以用傘蜥呀
奶頭王單體減速兩氣 全體要三氣
傘蜥全體減速兩氣咋

見又有巴打打唔贏
我詳細講下debuff炎帝個打法
上個post都有講
一開頭揀夢夢配一補一打手（非噴非烈咬）
目標係盡量debuff炎帝 加打到入第二條血
第二組係霸王花加一隻你陣容入面debuff技能最多最全面既 傘蜥 雨翅蛾 雪花 等等
目標係上麻痺同再debuff
第三組係沙暴隊
一定要打到入最尾個條血
有埋麻痺同debuff應該搞得掂
第四組就一隻叉字蝠
上到毒就得 試到上到為止
必須係第三條血上
最後一組用噴配補 一路打一路回血
打到佢半血開晴就兩下可以殺左佢

第一組3
第二組2
第三組3
第四組1
第五組3
總數12隻

其他打法例如耿鬼訓覺bug 水鼬畏縮 個啲等其他巴打再講 上面亦有巴打講左企鵝減速玩法

咁多個玩法入面 Debuff應該係最無腦既打法啦 唯一要留意就係用夢夢debuff個陣 留意下扣左咩 方便揀第二組要有咩隊員 入場就可以配合下 盡量扣到全部-6

希望幫到未過到既巴打我自己冇用到第二組個兩隻都過到 我諗加埋落去應該會穩好多 如果用debuff玩法 用個一組完成唔到目標就可以re啦 因為會打得好辛苦

掛左兩日機，終於戰力廿幾萬變到差唔多四十萬，

最難刷覺得係普通筆記，掛足大半日都剩係夠升幾隻最後突破

作為一個 RED噴火龍 時加入的新手，本身覺得隻game 有d 悶... 但今次炎帝又幾好玩wo. 雖然好難打，但難先好玩

我只有 噴火龍 , 夢夢 係滿星盤 其他都只開左少少，難打到呢...

好彩最後都比我12隻內KO,比大家參考

第一波血
1) 叉蝠單隻上毒
2)比卡超 + 夢夢 + 坦 (不停debuff)
3) 是但組左個 超夢夢 隊磨下血 (我太少人）

第二三波血
1) 天鵝 + 噴火 + 沙堡
(好睇回血運氣， retake 左我 10次）好彩成功

sorry , 我知我係無腦依賴 噴火龍

我冇傘蜥呀不過有既巴打可以用

我仲無腦過你，S/L一隻噴火龍打三條血算

rd 1 - 單一隻叉字蝠放毒
rd 2 - 夢夢/奉神/伊貝 debuff得幾多得幾多，我隻夢夢係無盤拍一得105lv
rd 3 - 沙堡/老噴/天鵝 瘋狂陽萎到完場

其實攀瀑流同睡眠流(唔係BUG個種)都好簡單
可以試下

希望巴打抽大吾歪到一隻

希望抽到呢兩隻
再出火球鼠大力鱷我真係

好型來源官方twitter

如果係司令

十幾抽單抽拍二巨牙，唔知有冇機會拍三到

終於打咗炎帝
聽講佢易怯
拎巨牙鯊+毒蜥+天鵝 1take咗
仆街，仲未體驗到佢好玩之處
再挑戰係咪無報酬？

夢夢+天鵝+打手幾勁
我打手擺日神一take穿哂bv第二十層
期待天鵝上拍3同我隻夢夢上5星

等月底datamine

貼個日本仔攻略
唔使衝企鵝盤 但係要有電蜥富迪土台龜伊貝鋼蛇

佢果幾隻我一隻都冇

美立斯個盤真係咁勁?

大吾拍3 盤點晒 但都唔覺得打炎帝好大幫助 特防太低

你講個幾隻得富迪同伊貝

大吾弱火？
我記得有巴打話佢flinch打炎帝好勁

flinch係好勁, 我炎2用佢一隻攪掂左
但炎3真係食一下噴火即死 debuff到-6都係咁 因為critical

點bug?

巴打試緊一隊過？

催眠bug，可以參考返上個post

朝北鼻

正呀

建議真係挑戰唔到 先用bug

3,4隊先過到

好小可咁耐都唔Fix..

希望下隻神獸活動唔好再出現呢類bug

巨金應該一隊唔到啦
20/20可能可以一戰

哪有石

留名

又有高手
20/20再算

佢隻土台龜都係20/20

玩唔起 加上冇土台龜

我依家先有第一隻20/20無耐
仲要冇草龜
今個月又唔會抽大吾池
希望單抽中啦

之前1、2月停玩左一排，岩岩先回鍋返黎玩pkm。
其實無老噴／夢夢同埋石盤基本上無乜點開過係咪差好遠，感覺上火力同大家比真係差好遠。但真係Miss曬限定抽，好多重要既寵都係寶1緊

坦白講的確會有一段距離
不過呢度有好多人都唔係成日用老噴
冇老噴夢夢只係難玩左 唔會玩唔到既
加上好快一週年 老噴應該高機會復刻
仲有機會會出美極青綠 今個月都有巨金抽
你有心玩番可以儲下石先
等有機會抽啲好野

好多寵唔係必要既，只係砌隊時多選擇啲姐
但石盤啲滴晶真係要追趁而家仲有水屬培育快啲做埋啲任拎3000滴晶

好啦咁唯有儲石睇下月尾抽巨金
想問莊園係咪堆屍都應該每日堆過去？見大家打得好輕鬆，但我第10關開始已經覺得難打

個陣一出石盤，見頭幾隻石盤好似一般但又要刷好耐，所以直接停玩左一排。
估唔到而家D石盤咁勁，其實石盤既影響力係咪大過潛能好多？卷軸同滴晶都無乜方法入手

今輪30號先完 應該堆屍都過到啦
每次莊園都係第10關開始難的打到後面你仲燥
石盤同潛能都好重要，潛能可以打完今次莊園先搞
打唔過係到問好多巴打都會答你

好咁盡量堆屍每日過2關咁過
見到呢到好多高手都可以1隊刷上去，或者1日就打到十幾二十關咁咁多位巴打真係好犀利

一隊個啲痴線佬黎

日子有功姐 有晶有多幾隻唔同拍組你都可以架

有炎帝

徽章送

可以試下畏縮+老噴

巨金可以等到出左下個月datamine先抽
如果下個月有想要/勁既限定
可以預住抽2隻先
如果下個月冇咩特別
咁就抽3隻再用一個月回氣迎接一週年啦

無肥大

幾時復刻

無老噴無特登打晶Hea玩老手表示一日打到13,4關已經極限

肥大目前真係純粹得個儲字
莊員傳說同farm裝見唔到實用價值

無老噴 抽左2萬石都係比拍5伊貝我

出得呢個章就離復刻唔遠

仲可以逆向思維，地龍復刻出盤嗰時開咗villa新關俾滿盤地龍威

肥大復刻應該都會有得威，而依家營運主力推arena, 好大機會出新boss弱龍，而龍技只剋龍，咁就可以鎖定未出現過嘅龍系神獸

再諗埋營運懶撚習性，我估會懶得整新戰鬥場景，仲唔係用現成場地出冰龍

好耐冇9up過其實唔多make sense

隻伊貝起碼拍3，可以開大技回氣

好似fix 左，試左幾次都唔得

我拍5但無美立斯 好想要

黎緊應該會復刻老噴 祝巴打好運

多謝樓豬

武騰巴 係咪牙噴拍3就夠

擺咗入冰櫃

我9估下個月集中出弱妖精同龍活動
妖精for新神獸活動 (冰龍)
龍 for Arena (拉帝兄妹)

刷左三日終於由15對變到50對滿突破拎金章
應該要多幾日要可以全部突哂同滿lv到

Btw我想問你地啲每日卷通常會換啲咩？定係一值儲住？

比卡超同回數券

巴打最緊要每日抽少少時間打大修練拎滴晶，完成嗰水屬培育拎滴晶同升拍，莊園暫時推住屍升，後期可能要2日先一關大Boss

抽pool方法好似巴打咁講 儲住石等限定
下個限定係巨金re-run, 如果你唔急可以等埋下月datamine睇下有冇其他限定抽 ；老噴我諗最快要8月先re-run
D新活動同攻略可以睇po#1 或者我最近開嗰wix網(置頂) 再唔係 問巴打們都得 呢度d巴打好有心

我早幾日都做緊依樣野
但個陣小光活動
咩都1次過有得打晒
依加掛機應該麻煩少少
但都好快
我換到拍3比卡超就開始換進化石個D
遲D進晒就升返拍5比卡超同回數卷

抽一隻就ok

輕鬆啦

我一隊ko左
3星舞天鵝（人人都有送既，最好升過石盤同食餅洗扣防）
3星水鼬（應該好難無，爆lv就得）
黑魯卡 （升過咬住石盤）

一隊過左炎帝3
呢隊未升爆都可能殺到 2/3 1/2血
再用物攻手 大大力打(- 6物防）

炎帝其實應該第一條血定第三條血落毒好d?
佢第三條血成日出幾下技就殺曬 仲要熱風灼傷曬輸出唔到

我覺得最後一條血好難同佢硬碰先要靠毒
尤其係如果唔係開始打落去, 第3條血無咁多時間俾你上buff

巴打講得啱
落毒打法係減輕之後入場打手嘅壓力
但係個中毒效果延長唔到去下條血
所以揀佢火力最澎湃即係最後一條血嗰陣落毒會係最好
建議你一隻叉字蝠入去落毒
之後打手配兩隻回血
咁應該高效率啲

睇完啟羊條保母蟲片

寶3保母蟲真係阿噴既最佳拍擋
入場減特防 配埋1技狂buff自己 仲要晴天回血
加隻烈焰馬可以發展做細胞二世 攻手轉型半坦
一週年復刻老噴再加火系培育出夏伯就

發覺最唔穩定真係普通經書，
其他野開autoclicker你都會預到大約時間幾耐就會刷到幾多野

之前無打烈空同獅子活動，睇下最後刷完戰力去唔去到六十萬先

被動20%BUFF全能力
拍2再上30%BUFF全能力
拍3直頭40% BUFF全能力
係CLS
打手又得 晴SUP又得
好似幾抵歪

18號先出

搏個十抽

講錯，係道館筆記

下次打下d有得刷筆記既活動
平時farm係比較花時間

嵹館筆記係好缺
4天王開頭2,3日會缺
但一路刷落去
道館筆記用量太大
四天王會有突
慢慢啦我都升完無耐

巨金叫緊你

呢隻應該唔入巨金池，想搏一隻返黎玩下
而家萬三石，留返30抽比巨金算

我直接巨金
希望拍3到

叫你朋友幫下你

拎個AC入佢手機先

祝好運

抽下寶母蟲囉
留石拍2巨金囉

多謝巴打們意見
咁我第1 2條血都係沙暴隊 同夢夢debuff隊
第三條血先落毒再靠老噴試試佢

得返萬幾石
巨金拍1到都還神

搵你個朋友代你奉獻銀包畀dena啦

你地真係好勁忍到手，
我一有300石就即抽

黎緊仲有節日限定拍組抽

下個月出

係咪得我期待蛋寵

想知有咩蛋可以孵
同埋點樣孵
佢話唔同pkm孵唔同蛋

佢話隻隻蛋都隨機

最驚呢隻字

都唔知好定唔好
蛋冇石盤，希望佢出個蛋既獨門強化系統，靠食樹果唔夠
否則好難比得過其他拍組

希望係啦 出嗰新系統但用唔着d pkm

佢隔兩個月先出新蛋都好神奇

我都有課金

但佢都話有新強化拍組GE系統
都幾好呀

好似唔係專for蛋
期待下囉

如果得3-5隻 真心會恥笑

睇佢封信好似係打活動拎蛋？我估玩家可以得到既唔止一隻掛

希望22號就有datamine

有無人知主線送果啲角色，例如堡爺，點樣升技，卡石盤要3技

等屬性培育event

沙堡依家最多拍2
一係等佢嗰屬性培育
一係等佢派升拍糖

沙堡你miss左佢培育
快啲趁仲有水培換埋海星同企鵝拍2

So9sad, 佢拍盤好屈

屌 又唔記得做上星期個bingo

有愛咪課少少囉

又冇左一抽

快啲話我知下個月有咩
如果下個月有沙奈朵或者青綠就要今個月課留少少留比下個月

呢個價格要課一個十抽不了課金石用黎日抽感覺抵啲
等佢出再平啲既優惠包先啦

多謝上面咁多位巴打俾意見教我
另外太耐無玩想突破下D寵，想問下如果Auto刷普通修練SE，除咗用老噴之外，有無咩隊係好快就刷完場？想問下咁多位巴打平時用咩隊刷素材

打齊活動應該唔會太缺素材

黑魯加開完盤之後真係勁到仆街
出完招自動回氣 對手畏縮威力提升 再加特防降低拍技威力提升
淨返點晒惡之波動+威力
即刻輕鬆掃左4,5層仲勁過限定角

點解睇片人地隻天鵝同鼬係120lv max自己得115已經max

升上4星

3星max Lv 115 如果想變成120 就要升星
4星同5星max Lv 120 分別在於數值不同

炎帝點打

新post留名

好想快啲睇下個月有咩出，
無論老噴、肥大、水箭龜都好想抽

下個月一定係皮皮出先

肥大唔出盤的話麻麻地想抽
反而期待緊夏日小霞鯉魚龍

出返應該都會連埋盤出啦掛
下個月尾都似出渡比人解任務

我都係差佢個徽章，如果之後啲限定每組一個徽章真係好難搞

自己最想要水箭、奇異花(依隻明明一開始傳左好耐，但點知影到無埋)、鯉魚龍、冰九尾、巨沼

最快下星期一出datamine
最遲29號

日抽出Rotom

拍2？

拍1一直都冇

恭喜哂

但我想要小光多啲

電鬼勁過小光

冇晶升佢

【予告】
イッシュキャンペーン近日開催予定！

藍色小菱形エピソードイベント「エレガントな大輪の花」復刻
藍色小菱形特別イベント「イッシュへの挑戦！」
藍色小菱形ログインボーナス
を開催！

さらに、ポケモンセンターにイッシュ地方のバディーズが登場！プレゼントや特別な会話が楽しめます緊閉眼睛開口笑的臉閃光

星期四出

unova仲有成堆人未出，不如搞其地區嘅campaign先仲好

係囉
關都出左成堆又唔搞

呢個星期打正傳DLC好過

沙堡之前miss咗培育得1寶係咪玩唔到沙暴隊
冇盤下下開沙暴都要食傷，真係唔多鍾意呢d免費角
其他起碼有得博抽，免費就永遠要等佢復刻先開到盤

真 練哂寵等緊十點

沙暴refresh同沙暴時回血都係拍1
勉強都玩到既，但冇咁易flinch到人同冇咁暴力姐
你可以等佢送5星tech糖

其實玩到
我都拍1緊
flinch都係拍1就夠
係開沙暴會食血同每下flinch都回少D咁解

試咗巴打呢個組合 差少少一隊過咗
浮潛鼬potential用咗gauge量傷害up3
天鵝盤升晒potion嗰啲, buff reflesh同大招全體攻擊up, potential用咗急所無效
黑狗盤升晒左上咬嗰啲剩返升能力, potential用咗急所傷害up1
頭幾輪大招俾天鵝用, 黑狗攻+6之後輸出都唔錯

巴打隻黑狗如果有埋CS2 可能已贏 好可惜

仲有浮潛鼬大招幾次都食唔正cri+畏縮打唔到靚數字

巴打有冇炎帝教學
利申 有錢有晶有隊冇腦冇噴(拍3)

建議巨牙+恥鬼+伊貝
LOOP到3行血

唔得wo
有冇教學

巨牙自殘>撞擊>恥鬼自殘>攀瀑>撞擊>訓LOOP
訓要係攀瀑傷害數字完左先好按
大約係咁
有攀瀑回氣會好少少
無盤就要適當時間開伊貝回氣技
我摸左陣過到
巴打慢慢試

冇巨牙

咁可以試下浮潛鼬
但我未試過

pkm聽晚有新作

已READY

gen8毒瘤

但真係好豆腐, 雙防好低特別特防無buff

唔可以擺佢做主坦

會唔會出紅色鯉魚龍

我想問
打炎帝係所有debuff/buff都會3條血共有
而異常狀態 毒/麻痹只會持續一條血？

保姆蟲個sync move又係咁撚求其

無mega個堆其實都係咁上下

好悶...

呢個星期梗係煲劍盾DLC

真
平時打住VGC掛機

冇機冇game
啱啱爆咗mhwib主線想繼續玩但係冇咩方向 去公海post做咗陣cdrom見到啲人全部勁高mr又唔好意思問

隻game無野打
打4場 修練 拎精 10抽道具 關game

打左莊園？

夠養生
不過仲有外國撚嫌farm材料chur

CHUR左1個星期就pickup返晒d野
依加想搵野玩
唔係劍盾出DLC
真係少野玩

我諗要起碼等到8月隻驚先多番d野玩

快D每日900晶
想玩下海星
但唔捨得咁快點佢

真，應該多兩三日就刷滿lv，
由炎帝個日廿幾萬戰力，依家上到就六十萬，
升哂之後應該無野好做了，始終無課金唔會太易升星

D戰力點計架

應該跟隻精靈能力值再總計

聽日又有合眾地區刷

有咩玩嫁

有咩玩都係一日貨仔

歡迎加好友

8527-6078-8790-7745

巴打未打新主線？

好多石

未打

神獸活動呢

上次抽完老噴到而加無抽過

咩係神獸活動？
炎帝？

係

留意我勳章

Sor
睇咗dlc先

Pokemon Smile

tsum tsum

又吊引人下星期

你今日刷左牙未

恭喜masters, 合計宣傳時間有0秒咁多

正傳有dlc玩了

24號壓軸出場

玩緊
Master 898先

死啦
好似劍盾爆得仲快過
MASTER 一日GE活動

屌啲地鼠好難搵
搵到隻眼都痛埋

呢度係咪master po

隻驚冇野討論到要講正傳

第一次見陌生人係隔離玩master

咁都比我見到版主

巴打今日着咩色衫

橙色褲

咁唔係喇

上個post有條片打炎帝用耿鬼可以由頭訓到尾
但我第三條血果陣佢成日招式失敗既

日常

中三隻....雨雀

搞掂，等肥大了

日抽終於拍2電鬼

出2個活動出黎等人刷卷 佛心遊戲

要幾好運先會有

2個咩？
合眾活動唔係連任都冇咩

這些機會不是屬於我的.jpg

正想問係咪打完就冇嘢玩

等datamine啦

連刷野個多人mode都係得兩關

睇錯左 仲諗2個都係換野

我打完都嚇左嚇
出去任務個到冇野攞既
屌 原來係個活動連任務都冇
打完就算

老噴終於20/20 好滾動

完全體

有個好能奇怪嘅問題

今日pkm個app入面突然無晒聲
其他app都正常播到聲
試過設定off晒再on, 試過重裝都無聲
最後發覺插耳機先有聲
有無人諗到解決方法 電話係舊se

有600石收就應該知足啦

可憐

見差唔多打晒活動一下十連

嬲左

巴打做咩唔留石 隻game課金好無謂 又唔會勁左

2/5點解決

等佢復刻5/5

留石都係抽限定
但我抽限定好黑

依家4/5,17/20 快啲再出五星糖活動

想問下點樣先出到一齊攻擊？

多隊對戰

好on9
要特登set左右擺垃圾先出到一齊攻擊同拍組招式
又一個冇實測亂出任既例子

都係隨機先出到定點

應該係master史上最垃圾煩膠閪既任

3隊加埋用到唔知幾多格氣就開到

on9 到爆

仲刷緊既巴打我推薦用電鬼刷
打人唔痛又有減拍
一隻刷哂拍技同一齊攻擊任

Btw想問下巴打們刷錢任打邊關？
依家得閒想刷埋個章佢

新活動係咪單機打多人最快

刷卷

多人最易個關最快

唔該巴打

補底揀富迪2 具甲3 大鋼蛇2 定鬥士3好

又保底
具甲3啦

儲左幾日晶惗住留比今日隻保母蟲
點知抽唔到

引手淨係抽咗1抽 果然又中三星卷

有冇刷哂錢章既巴打分享下

之前儲落無換過D珍珠

我日日都換

我好似換咗差唔多兩千粒金珠 同留千零粒銀珠先過佢嗰數

如果無金銀珠都無得快刷，
我都係先用珠換左差唔多二百萬，
每日打哂大修練，再掛普通關，
因為普通修練關都係得三百蚊，
掛足一日應該都有60-80萬

我得閒手刷下3300既多人關卡算啦
一場越橘都好快姐
仲有900場左右
係屋企先掛下修練

我都係用另一部機放屋企掛成日，

多人有個缺點唔係屋企就用唔到autoclicker，
一有人連機斷線就仆街，點個個位loop下次會點到拍組

我打主線多人呀
可以自己打都得
不過autoclick琴日搞左成粒鐘都唔啱位
玩完係咁禁到道具

保母蟲pool 日抽滿充

無啦啦有300石

我中暖暖豬
開新POOL

如果Master 冇乜野玩 我諗會同時間玩呢個

今日刷左牙未

捉埋啦

隻CAFE坐車玩下幾好
應該會JOIN

我都會玩

隻刷牙fun唔fun呀？

終於刷哂全部82對滿lv，戰力62萬畢業，可以養生了

正式踏入養生之路

如果我係小童 會幾鐘意

刷裝
我依加刷緊

加油好多巴打係養生既終點等緊大家

今晚刷牙試下先

認真 幾好玩
仲未捉到野

要點先捉到

要刷得好好先有機會捉
捉唔捉到係random

痴線

到底下星期發佈會出咩呢

9成9唔關Master事

我估4個可能性

1) Let’s go SINNOH
2) 新迷宮探險隊
3) D/P Remake (極微)
4) 全新系列

Let’s go金銀？

係 上次段片d人話後面有成排金銀神獸 所以咁推測 我覺得有d牽強

gamefreak喎
下一作唔係lets go我買兩份又點話

雖然會比正傳撚屌，但我其實覺得letgo幾好玩同正傳各有各好

正係各有各好
但係隻皮神同伊貝太屈
對戰型玩家又冇野玩

sinnoh係神奧

搞錯名 sor Johto先啱

咁應該真係Let’s go 金銀

岩岩先得閒打活動
個合眾活動已經懶到劇情同任務都唔撚整

啱啱刷左牙了
真係幾好玩喎衰鬼
屌master可唔可以生性啲

連smile都好玩過master

無野玩㗎啦
但鋼培啦 又逼人養生

等

一日可以刷幾次牙

刷左兩日都捉唔到野

今日第一刷都失敗
係咪要刷到見到係咩寵先得？

刷到流牙血都捉唔到
我勉強見到隻綠毛蟲個影

係咁叫我刷快啲
好驚會流血
留左力唔敢刷咁快
隻波波就離我而去
但下星期鋼培
順便等埋隻消除game
好似係同一日

消除類game我麻麻地 但見幾可愛都會down黎玩下
鋼培又送3000咁小氣 不過都係擋唔到大吾架喇留比啲免費角好過

好似tsum tsum咁
轉左Pokemon 我都有些少興趣
巴打未抽就打定輸數

琴日射左十抽入去保母池出左夜狼同毒瘤火豬兩隻都本身有
得返萬二石 應該all in都抽唔到大吾，決定今次唔瞓身了抽20-30抽算
希望星期一有情報

巴打會唔會課？
我忍緊手呀
如果日抽唔出電鬼
電鬼up個池最後我可能會搏一隻升拍3
之後留石下個月算
希望快啲出新限

巨金勁喎

巨金想課

大吾

我每個月都會課少少黎日抽但要用課金石十抽就不了

你哋講緊咩game

pokemon smile,小童向刷牙game
同埋黎緊隻pokemon cafe, tsum tsum類玩法

舊年已經tease過

動畫都有

想問聲
天然鳥招輔助力量係點計

2020年仲有人討論天然鳥

好奇姐
係咪同正傳一樣

我上次拍左啦

我啲日抽運冇哂

類似正傳
因為以前對面開拍技會debuff, 天然鳥抗debuff 係auto刷裝神寵黎

多謝解答

唔知係引緊正傳定預告竹蘭泳衣呢

畀你快我一步
竹蘭泳裝要抽爆

泳衣我點都抽一隻

要瞓身allin cls好期待

點解初代蛋我揀完車厘龜，

之後搵唔到隻野既？

你係邊到搵？
你打左5場孵化咗隻蛋未？

係咪花岩怪

大機會 一係就波克基斯

有無風露星盤可以參考下

大致上

妖精飛機

咁沙奈朵可以繼續等

如果係泳裝竹蘭我ok呀

泳裝梗係配水系
海兔獸

出左小霞先啦

好撚勁 真係3隻屌穿炎帝

鯉魚龍等到頸都長

不了

當年玩dp畀花岩怪同海兔獸屈死

艾莉絲唔係都有泳裝咩

想要得撫 連武 希巴 小剛 千里 吉憲泳裝

gay

大叔控絲打唔比既

最低限度比隻 泳裝希巴

夏伯福爺泳裝

原來紫色禮物icon會出25橙晶

得d汽水

大獎

25

2.5甩
慘過乞e

小楓小南泳裝Ok？

+菊子

水梧桐 東瓜

換完變左單丁5粒

水梧桐我會潮吹

個5粒要幾時先用得返

要抽多次25橙晶

改圖？

改圖啦肯定

希望聽日有datamine

聽日有冇情報決定左我星期二射幾多

大吾去到7月14 有排 唔急射

咁耐成3個禮拜

想抽隻電鬼
巴打們覺得抽限池定up池好呀？

召喚閃避之鬼潮文
但認真答 我抽up池日抽中左

唔係呀唔關留石事
係 係限池抽電鬼 定 係up池抽電鬼 好

我覺可以射十抽落up池搏下

好

等巴打好消息
準備上拍3?

試下
我抽左70下先中兩隻唔關事五星

係呀 心郁郁想抽呀
巨金又唔使抽

好掙扎

區區電鬼, 仲得1.5%
就算真係要射都等埋聽日解包先啦

聽日又係一月一度既解包 限池thx

情報呢

真係咩，唔會係29咩

1.5好多啦
平時零點幾
不過要抽都最尾個日先抽

OFF巴打 打咗週任未

係喎, 差啲又蝕一抽

好彩樓主提,下次都係set返個鬧鐘

FB有鬼佬盲反反噴好撚小學雞

之前棄左game沙堡無拍2感覺好似沙暴隊玩唔落咁

弱雞d 都勉強玩到既

International group人材輩出

唯有等下之後會唔會出

可能出糖呢 依家唔一定靠培育活動升拍組
Btw 有時間可以睇下小弟新建既pkm master網

都唔知佢做乜鳩

個個樂趣都唔同 條友玩單機game算啦

可能佢自己冇噴 見人地玩得開開心心 自己葡萄咪搞成咁囉

好撚正
我抽撚到勁嘢都要用超夢夢幫新手過關

推一推先
已更新資訊
爭炎帝篇

人地做好心 比人屌番轉頭
用咩幫人過有咩所謂
新手過到 理撚你用啲咩幫佢咩
要樂趣就唔會搵人幫啦

炎帝太多打法啦

I love you

最後兩塊金餅幫細胞刷到要害無效

拍2SUP富迪
應該咩潛好

標準答案：要害無效

紅餅多過藍餅

個個都係架喇一有藍餅就all in啲坦
最弊係屌佢老母唔止坦要用藍餅 連啲打手都要用到藍餅

都係
依排洗緊蜥蝪王

好差？

等埋大吾出咗就知
一冇限定就業績差

今日有無拆包

睇怕冇

訓番一星期

真係無料

睇下24號有冇
冇既就下星前一

泳裝真係要來了

除咗竹蘭唔知重有邊啲會出

小霞 之前datamine有圖

又真係咩料都冇

聽日鋼培加巨金?

唔好意思,請問有冇巴打記得,當年TVB播噴火龍VS急凍鳥果集係 咩年份

係
嗰巨金池去到7月14 唔洗咁急射

你去遊戲台劍盾po問應該有人答到你

Ok 唔記

暫時重點都係鋼培

我忍不住了

點解唔去動畫Post度問

2009
Source: 舊登Post
(原版日文2005, source: )

動畫Post(): Am I a joke to you?

唔該哂

唔好呀
等埋下個月datamine先呀

聽日先射十抽
等datamine再決定射唔射多十抽
冇石好難過

唔好意思，太耐無玩最近回鍋，有無巴打可以簡單講下巨金有咩地方咁勁值得去抽？（除咗因為限定之外）

召喚捱射巴

陣間幫巴打推po

三叔個網都完全收錄啦

巨金打手到
巨金係半坦打手 開完拍mega後暫時全遊戲物攻最高

抽到拍3點完石盤可以做到
開拍回血 開技挺住 增加技能畏縮機率 開技回氣 加技能威力

優點係作為頂級打手開拍mega後有中上物防特防 加上自帶回血 可以減輕隊伍補師壓力 傷藥可以專心用係坦身上（屬性剋制巨金既鬼系除外）

短板係速度偏慢 同埋身為打手但冇自帶增加要害buff 所以需要其他隊友幫佢上加速加要害

個人建議
夠石不妨拍3 打單體黎講巨金都數一數二 打越長既關卡巨金越強 單體比佢高攻既打唔到持久戰 比佢持久又唔夠佢痛
想留石但又想上到場就最少拍2先感受到限定既威力
想留個紀念就拍1啦不過應該唔會覺得好用

難得三叔召換我
我講少少啦

慘在無夢夢
想試下捱射巴隊野

其實除左要快刷既關卡之外
比較難打既關卡我都用巨金夢夢天鵝打
降能力同畏縮好無解
加上我係大男角色/鬥士fans
中上級坦度加攻擊力係我心頭好

Btw 我諗一週年夢夢有機會re run
實有機會試既

大吾巨金其實都好多人係FANS
包括我

非fans
但既然限定就好想抽

唔止大吾巨金架 具金都係我心頭好
最鍾意個種重型鬥士feel

限定廚
幾時復刻肥大 我都要抽下

具甲係非限黎講
都算第1人

睇完今集肥大 要拍3了

拍3尾格2能量鎖血

Power Reserve 9

真係有D咁GE野
就怪物了

話時話冇肥大既巴打 又想拎章既
可以搵有肥大既巴打一齊打EX

龍EX電話都有肥大
計唔計嫁

你要對方係黑帶先得

真？
依家有無巴打肯幫幫手

我幫你
4147-6102-6127-3229

我invite你

唔該哂巴打你，祝你每抽中五星
想問下係殺一隻計一次(四場)定要打足十場？
我個名係香港獨立唯一出路

唔該哂兩位巴打，
我入定game等睇下邊個邀我先，我就入啦，
兩位好人有好報

但我唔知多人要邊關先解到

Sorry巴打，我太貪心想一場打哂

你睇下有冇計到？

超能力EX 巴打咩名 邀埋你一齊

我叫埋另一個巴打一齊 可以快d

無，要對戰過關，我依場真打，sorry巴打

唔洗sorry 我等埋另一個巴打就打

4147-6102-6127-3229
加好友先

一早加咗架喇
Need your game name

惠惠

Okay 我邀你2個
我同你用肥大

唔該哂你地

等緊

room no. 423 501 423

點入 未連過線

去invite friend度入code

立方phone 到右下

四次now

巴打check check 有冇計

我今次揀Hard打 very hard易死

差兩次

done ?

唔該哂兩位巴打嘥左咁多時間幫我，
祝你地每抽、餅乾都中自己想要既野

舉手之勞姐
祝各位巴打都神抽

第一次玩多人 其實佢做得幾好 可惜官方想做單機

以前多人打pre-nerf EX好玩呀
官方由2月就開始放棄多人
睇怕都要一週年後先會搞多人

希望遲下出新徽章到我有機會幫返各位巴打啦

我都好耐無認真打多人，
除左開服個時打小剛兩星武，個時一個人出錯技/無三草已經re得

營運總係認為難度高=無人玩
其實係難度高+回報低 先無人玩
可惜多人已經幾乎=del咗

試左好多次 12隻內炎帝
終於最後用6隻搞掂炎帝拎章
一開始沙堡 地龍 夢夢
沙堡交接放驚嚇同沙暴 夢夢高速星星放debuff 地龍輸出
打到炎帝得番第二條血15%

跟住天鵝 老噴 加 耿鬼 收尾

耿尾瘋狂催眠 天鵝上buff同補血
老噴上齊buff冇開晴天盤都幾千幾千咁打ko
感動

恭喜巴打

炎帝e d關出得唔錯 要用腦同試唔同配搭
雖然我都係靠沙暴同老噴但都要配搭夢夢耿鬼
之前試過唔同打法睇片
落毒/麻 又費事開企鵝同海星晶盤
最後成功趕尾班車過到

恭喜哂過到就得啦

等陣又有得睇大家抽巨金

有樣嘢好奇想問問，點解fd list 有啲人角色下邊有顯示星數，有啲人又冇嘅？

呢樣真係唔知

抽抽抽

有超值石買

玩咁耐終於中到第一隻限
仲第一次中埋垃圾火球鼠

40抽 大吾，小悠，舊越橘

唔係舊嫁咩

我睇公告炸 見到話每組1次購買 我又唔見有

知足呀巴打

巴打以前買過就唔會有
佢係講7月之後會有新一set 超值石

巴打想中咩
有大吾都ok啦

第一次中係咪好興奮

第一下十抽全3星真係哭𠹌左

10%假架

射左 繼續抽了

想大吾拍3，而家拍2咋

巴打一定平時有積德

舊架 下個月換新

機率呢家野你真係信？

新鮮課金

信呀上次我高過機率添

30抽得1隻鬥子
仲有下全3星

勁
五星多過三四星

巨金打手祝各巴打10抽到巨金拍3

玩呢隻Game唔課金就好似戒左幾個月J 一次過射晒出黎 好撚空虛

補左幾多飛

你好彩

第2次十抽
鱷魚拍5+水獺

十抽貝甲 巨金

電馬拍4...

上次已經4/5 一早用左5星糖
今轉日抽算

抽咗5下算
留石下個月

拍5同拍3
招式威力係咪差好遠

鐵頭好似每多一隻加4 or 5威力
我覺得有愛先追啦
拍3都好夠用

岩岩睇左
差16

鋼廚
鋼蛇都追拍3
依隻有D想爆

抽左十下湊熱鬧
得1隻四星

我4隻3星 1隻4星

真鋼廚
鋼蛇我冇拍3到
唔符合我既鬥士主義

三叔唔係有啦咩？仲抽

巴打本身有冇？

本身已拍3 過下手癮
唔抽啦 直接等下個月

+1 全力等下個月

抽咗30抽 第一個10抽中大吾勁開心 第二個10抽全3星 第三個10抽中日狗+中兩隻電馬上拍4×12
反正去到14/7先完我都係睇定啲先決定仲抽唔抽

下個月有啲咩

希望有新限
不過似肥大多d

鋼培多左個super expert難度 限左一日一次
任務要打5次se先做到，姐係要5日先完任，咁玩家就冇得complain一日打曬

又搞到想即刻停手

興奮無乜 因為明知巨金無老噴同陸鯊咁屈
只係遲咗幾個月先體會到1/5盤乜都鎖晒係點

老噴等緊你

想問問
威力+5同攻擊+5
係咪攻擊+5抵加D

上次頭十次十連都未見大吾
計埋保底先岩岩拍3

未知 斷估有妖精 肥大 泳裝掛

大機會泳裝加肥大/新限

巴打咁歐 有冇繼續抽？

係喎 有泳裝 睇嚟要留石留錢了

如齋用一招
威力痛啲
巴哈有人實測左

拍3就日抽算啦

明明都冇乜點玩
地火噴火隻隻比我抽到寶三想留住我？

各有各強姐 除左噴係特別勁 我覺得烈咬同巨金都有限定既水平 但各自有勁過普池拍組既範疇
你會咁講係你未體會到巨金拍3有幾勁姐

好歐喎巴打

巨牙鯊定巨金怪勁？

定各有特色

烈咬就難講
同巨牙比既話我就投巨金一票

睇到巴打講有super expert，即刻試左，點知...

笑死
手動價值都無

咁都係攻擊算
巨金有時都要用下第2招

我又唔係咁睇喎
巨金應該9成時間都用唔著彗星拳

MEGA
子彈拳唔係都會用下

應該唔只打5日 啱啱發現粒4星tech糖用嘅卷係另一款 得呢關先有得打

屌仲諗住拎埋個200石搏多抽 又變返零石了

巴打原來射哂去大吾 咁好空虛

至少十幾日先拎晒S卷

上次70抽得1隻，搞到冇石抽Red，好彩單抽中到Red
比大吾呃左兩次，果然係石頭收藏家

有冇中

50抽 中一隻大吾 拍2 now

巨金第2抽就要害2
洗唔洗特登追PF3

留住先

唔該晒三叔

子彈拳得3發咋 其他時間都係用鐵頭

睇你點用
配加要害拍組都玩到
不過pf3全面啲咁解
夠餅再搏啦
我隻黑狗個要害2都未撚中到

有富迪係咪要害仲正

其實係既 不過唔係場場都會配富迪
所以我揀左PF3

諗住抽到5星就停

又夜靈

全3星 屌

莉佳終於拍2了

+1

80抽先寶3仲要無中過新野

幾時先有新限

70抽一隻巨金都冇 垃圾game

有咩拍組
唔洗暖機落場即打

呢關每日都要打
佢粒4星糖要用呢一關既券換

幾時先有datamine
想再射

屌你

恭喜巴打開拍回滿氣

下個月應該皮皮 rerun限定 花岩怪

手痕10抽算係咁，而家巨金同細胞都拍2

點解皮皮
可唔可以RERUN D神獸

下個月好似係新神獸

傳說定活動

Why not both

如果係鳳凰咁柒既劇情+stat就免了

有傳係蓋歐卡

出蓋歐卡嘅話希望dena出埋盤畀大比鳥玩雨隊
不過如果隻蓋歐卡只係水屬鳳凰咁就算啦

係咪配水梧桐先
又係配主角就不了

唔係真事呀MA
唔好氹我開心WO

出得蓋歐卡
就出MEGA大天氣啦應該

諗緊俾唔俾糖俾大吾

佢出到好似鳳凰咁廢 畀你mega長雨天都冇用

封信有寫下個月有new legendary event

legendary event唔係就係炎帝個類傳說對戰咩

Villa每5關都有神獸既屬性

Hall 5 雷 水 冰 (蓋歐卡？？)
Hall 10 超能力 蟲 鬼 (超夢夢)
Hall 15 火 草 岩 (鳯王)
Hall 20 格鬥 惡 鋼 (日神)
Hall 25 地 水 妖精 (???)
Hall 30 龍 毒 飛 (烈空座)

水妖 鰭鰭？

地系神得2隻稱得上
土地雲 基爾加德
有排都唔會出啦

蓋歐卡都可以配水招加地震
好似鳳凰配草招，日神配格鬥招

不過如果出到好似鳳凰咁垃圾，而且唔送埋專屬升拍技券＋升星券，都係長期擺喺冷宮

記少左固拉多
地神出固拉多咪輕鬆

btw 啱啱拍二左細胞同巨金
想問係咪可以：巨金 細胞 天鵝？
同埋細胞仲可以同邊啲寵配？

出場時晴天就正

標準答案：沙暴隊

細胞拍2開完盤都幾全能
有畏縮隊都幾屈機

固拉多配唔到水/妖招俾佢

可以參觀下小弟寒舍
入面有細胞既組法
同巨金組法

如果固拉多要fit落bv個屬性，地＋妖/水，妖同水有咩技可以俾佢

蓋歐卡出花
固拉多出龜
完美

或者 地水俾 蓋歐卡

FIT唔到
私心咋

3萬石 100抽大吾pool 戰果

大吾x2 (拍3）
黑狗x1 (拍3）
電馬x1 (拍3）
酷豹x1 (拍3）
毒蜥蜴x1 (拍3）
格鬥隻艾路雷朵x1 (拍1）

好彩最後10抽中第二隻大吾上拍3 唔係有d蝕
100抽7隻5星 都唔夠10%

射多3000石抽另一個pool
保母蟲x1 (拍1）

報告完畢 得番60石再儲過

thanks 巴
冇富迪，所以我隻細胞除左沙暴/老噴，似乎冇乜其他隊放得入

10%假的但巴打成績算可接受

沙暴隊好似天鵝穩陣啲，有加速加防potion

巴打已經好好了 我上次100抽11隻 睇黎係我歐

天鵝比較可惜係食天氣傷同異常狀態傷
細胞就唔驚呢樣 但係回血就好睇運
所以都係睇關卡

細胞滿血入場都ok，但打bv除左第一次入場，之後都幾難繼續滿血入場

沙隊好睇PLAN
要睇RE隻沙爺
都有機做到入場完場都滿血

我係因為細胞所以先覺得沙暴隊睇運而唔想玩
好多時死哂都係因為細胞死左先

80抽4隻
2隻大吾
酷豹大比鳥x1

係有兩隻大吾開到拍3先可以接受
如果唔係都真係算抽得好爛
上次抽老噴 頭9x 抽都唔中 係課金追到保底先好彩拍3

不過儲埋d石一次過射曬好爽 唔洗忍手唔抽
但射完聖人mode再儲過

同我一樣中兩隻大吾 算係咁

今日抽20抽一隻水獺(拍1)一隻鱷魚(拍5)是否應該收手
得返8000石

岩 要知足
上次垃圾噴個up課晒所有discount pack得保底個1隻

同你相反
老噴十抽拍2左
但係竹蘭巨金各自射左萬幾石毛都冇條加埋復刻個萬幾石先拍1竹蘭

我最黑係一月抽竹蘭抽到保底先得一隻，不過之後啲限定/限定重出人品都唔錯，唔洗抽到保底，而家老噴裂咬拍3 巨金拍2

最黑係老噴9x抽一隻都唔中 課一次抽到保底拍3
課金只限一次 太貴不會再課

btw鋼系培育換4星糖嗰款券係咪得每日一次嘅solo ultra hard可以拎倒?

急既可以用回數券

老虎都等餅

唔急嘅，已經換左3星tech糖，4星糖之前嗰粒都未用，冇適合人選餵

我餵左前兩粒比刺龍王上拍3
呢粒觀望下 睇下仙伊出盤餵唔餵比佢

係wor，原來之前派左兩粒4星攻糖，今次係第三粒
營運擺明玩野，勁嘅3星攻手(企鵝 路卡 牙牙)多過4星攻手咁多，但就派多啲4星攻糖

黎緊如果出石系培育，班吉拉會加入爭3星攻糖

屌 今次仲有黑魯加拍5同大吾拍4
一隻新5星都無

派多啲tech糖sup糖好過啦

都唔知巴打係好彩定黑仔
但都好過冇啦

全世界等緊3星sup糖俾天鵝
第二粒可能會俾海星

有的話我掙扎緊比海星定天鵝
天鵝好似拍2已經好勁，但海星拍3就多野玩好多
但係天鵝拍3又有flinch

之前有無人提過呢個網嘅補正/機率/倍率?

有講每樣效果係幾多
唔知真唔真 但有睇個日本仔youtuber平時講啲技能效果都同呢個網一樣

攻防+6 得1.8倍無正傳加咁多
妨害/異常確率上昇1 原來已經係機率2倍 其實幾勁

gamepress好早期就有page講，同呢個網一致
呢隻驚buff太易上，同主系列一樣嘅話就好難balance啲passive技

25我諗到最合理嘅係X鹿, 配earth power都好符合背景設定

題外話
睇返XY/XYZ真係歷代動畫巔峰
D歌又好好聽

幾時出甲賀忍蛙

拍4開始抽到限定都唔覺開心
寧願要D新5星豐富下戰術
好想要富迪啊

玩左咁多日smile刷到流牙血都未捉到精靈

屌你老母小鋸鱷食撚屎啦你老母臭閪 垃圾驚10你老母%
0.幾%都可以出兩次你話你係咪食撚左屎黎

出埋XY女主就正

同時係歷代被屌癲峰
其實宜家劍盾都唔錯, 好多集都好好笑

巨金有必要抽？要拍3？

新手留名

吓
用手指已經得喎

直接拍3
行運

Pokemon Cafe出咗
有冇巴打會玩？

唔急抽 等埋下月嗰datamine

等你開新Page

唔知幾多家長會投訴，下下都話唔夠快，啲小朋友跟佢咁刷真係牙都刷壞哂

掛完一晚auto又繼續養生，快啲有下個月情報啦

咁我晏d開

大朵花兒活動掛邊關比較快

多人自組

等三叔

Normal？

佢成日話我唔夠快
我刷快啲隻野又唔識打

[I/A]Pokemon Cafe Mix (1) | 寵物小精靈繽紛咖啡店✦正式開張✦

歡迎各加入

難度差唔多

真係好得意

依家拍點301
抽唔抽到391好
定等消息

等消息
巴打仲抽到咩？

巨金拍3
開左美納斯,電傘蜥同大劍鬼
都幾好彩
仲有部分本身有升拍

恭喜哂 等datamine先再抽
巴打朋友仲有冇玩

佢拍5巨金啦
琴日1齊抽

巴打今次好歐
要keep住歐

沒有對比 沒有傷害

琴日開波第1個10抽真係癲
#550

真女主

好羨慕個個都咁歐
點解我抽黎抽去都係小鋸鱷 你個野壞左呀

右上角石頭數量都唔同級數

So far佢鐘唔鐘意隻驚先
有冇打完炎帝同莊園

有啦緊係
佢都幾鐘意打下PKM
各式都會玩下

我1個10抽入面中兩隻電馬 我一開始見佢開門有光出仲咁鬼興奮以為中到好嘢

電馬最撚狗 同電鬼一樣effect

我開心咗一下然後屌出聲 佢前後撚咗我4次喇

電馬真係on99
毒瘤名單要加埋小鋸鱷阻頭阻勢

叫佢玩埋cafe

Feel到巴打怨氣

有玩
知佢者

琴日30抽出左兩隻小鋸鱷（拍5+1） 嬲撚到我

聽講曾幾何時正傳Game Post入面「小鋸鱷」係「垃圾」嘅代名詞

爭咩呀
金銀3隻都差唔遠

老噴幾時有機會rerun

實會re-run 希望8/9月有

又要訓多日

係咪入唔到game?

冇事

睇黎要訓到下星期一

中左25晶大獎

有sheer force又有DD算係咁啦, 菊花就真係冇用喇

少少夾硬先會用
大家都係

今日真係刷晒所有2星裝
係咪唔會再出嫁啦
仲有好多屬未出wo
火屬又出咁多個做乜

比奇異花全面取代又冇mega
而家連入境都唔批

官方圖
關係耐人尋味

火屬多5星
嗰陣次次出隻都懶係要整一關係fit嗰隻5星咁

一陣搞埋LGBT啲閪嘢

係泳裝呀

我話米可利唔係gay你都唔信啦
雖然漫畫佢同娜琪拍過拖

想睇阿渡同希巴 扑野

其實而家動畫嗰邊咪又係搞緊呢味嘢

仲要係兩pair添

丹帝同奇巴納好明顯啦

有冇新嘅送石活動 好想瘋狂儲石

新手一問，抽到呢堆5星夠唔夠開局？

夠哂 去馬啦

女主都唔洗畫

好似剩番唔多石派 等新一輪BV同下月活動

小春得一集做主角

初期真係寫到Go好似中意小智咁

新手AC黎講
依個屈機了

最新個幾隻靚野都比你抽曬恨死呢到巴打

呢個真心歐

要乜有乜啦都
係活動可能辛苦D

要打手有打手 要tech有tech 係差隻靚坦不過已經好夠用
揸住呢幾隻應該有好嘅遊戲體驗 唔使好似我咁淨係識用老噴

草苗龜夠坦到全部物傷關啦係冇特坦姐

係喎數漏咗隻草苗龜
話說我自己都未有s rank坦

見咁耐都冇Datamine
忍唔住射咗隻拍3巨金返嚟

升完谷完石盤發覺唔知拎嚟打咩
有冇打手介紹吓巨金拎嚟打咩會有好體驗

靠免費嘅草蛇王花2隻就夠，反而物坦全部要抽

夢夢天鵝夠做

抽極都係啲冇盤五星

天鵝夠坦咩？
定係又係要上5星先夠坦

我升左上5星
我覺得4星已經好坦

好期待天鵝拍3

我用夢夢天鵝巨金冇事喎
我打到入第三條血都會死
我都未試過用三隻過到

屌bug撚左
Sorry巴打

打炎帝
打莊園用夢夢同天鵝3v9

莊園要等下期先試到
打炎帝嘅話有冇邊隊搭巨金可以一次打死晒炎帝3行血

有片
不過都係浮潛鼬+黑狗+天鵝好用過巨金

騰訊

仆佢個街

Pokemon Unite......

依個真係不了

是咪中國遊戲

咁就完左 屌

真心嬲

睇到都唔多開胃

真
拖1個禮拜
出隻垃圾

獨立出隻垃圾

刷牙都好玩過佢
Cafe直情超班

CAFE真係幾好玩
但抽完巨金係到9掛緊

好撚嬲 比啲咁撚樣既野我

啲畫風柒撚到

求下DeNA整好隻驚 包你大把錢搵

好撚嬲 出隻垃圾哂一星期

強國大把呢D仿GAME啦

巴打個網1個人整都咁靚
DENA一人出多少少力
都好過依隻換皮驚啦

無眼睇講就咁講，到時實大把人玩

不了
到時就會話
玩OK
唔課咪得

點解唔宣傳下masters 就1周年咁多活動玩

垃圾master冇人理

自己都更新得咁慢 唔好賴無人問津

個個以為出dp重製（包括我）
點知出隻垃圾

唔出dp重製
出let’go金銀都好
出咁既垃圾俾等咗一個星期既大家

dp無論係小精靈、人物、故事、地區設定都係我最愛，由出紅藍寶石重製已經喺度諗下一輪到佢喇，點知到2020都未有

另外 master喺兩段片都冇被提過

幾時有派石呀

我都認同DP作為遊戲真心正
但始終都都係金銀開始玩
LETGO金銀我都收貨
點知變左隻垃圾驚

慶祝 POKEMON UNITE

屌Masters真係算係咁...無對比就冇傷害

Master不過不失
到時一週年睇佢點慶祝

Master 新PV等8月啦

好彩呢個po都理智
不過都肯定到時多人玩過master

慶祝pokemon unite 每日派垃圾（冇石頭）

認真冇吹水，從冇玩過LOL 傳說個類Game 完全冇興趣，唔明點解GF要跟風，做好自己個Brand唔好咩

今次應該唔關GF事
GF係搞main series
呢次應該係TPC決定

pvp易昆水
而且鄰近國家嗰13億人最鍾意就玩呢種

不過都唔使分得咁細
到時tvb、黨鐵落啲廣告
肯定多人玩過master

其實好有料
都叫全新玩法

到時整色違skin/其他服裝都大把人課

留得係到都係死忠
但呢隻game都預計到唔會再有大量新人加入
大家一齊做老屎忽做到佢執笠算

Master堂當正左幾倍
U乜柒 不了

你上個禮拜講埋咪算
要人等一個禮拜全世界以為係重製dp結果係垃圾驚
痴線係咪有心搞臭佢

企鵝嘅暗黑兵法

岩岩醒起未打鋼培se但登入唔到

重幫推埋cafe
我都走去玩埋cafe

Cafe幾好玩

唔擅長玩Tsum tsum類Game

我都係專心繼續負責連登動畫Post算

有勞巴打

多謝巴打提供多一個收睇方法俾其他連登仔就真

晶呀
無晶呀
想升海星巨金呀

: u need a life

琴日個Update係咪廢架 無料係入面?
見ios有更新

有update咩

見app store入面有

係wor update先
datamine呢

對新手黎講應該好有用

孵蛋pass

莎莉娜
小薊
松葉

肥大星盤去左邊呀

First look update 25.06

Sync Pairs: 4
Lucy & Seviper
Serena & Fokko
Morty & Drifblim
Jessie & Arbok ⭐⭐⭐

Grid: Hilda, Koga, Lucy

Update soon!

咁突然有update

睇孵蛋嗰版應該有排刷

水箭龜呢，奇異花呢，鯉魚龍呢

D新sync pair咁特別既

前面2隻最快都要一週年

靚仔同范天娜交換情人

水管女王同武藏一齊出幾神奇
期待八戒翻身

飯匙蛇條女正

又是失望的更新

官方公告

更新內容

已更新了蛋的功能。※詳情請確認各項目的個別通知。商店中已追加「蛋研究聲援道具」。※詳情請確認各項目的個別通知。勳章中已追加「活動勳章」頁。於今後預定舉辦的部分活動中，達成指定條件即可以獲得活動勳章。已將招式計量槽的初始值由4更改為6。※伴隨上述改動，從一般交換道具中刪除「招式計量槽＋１」，並且將交換時所消耗的金幣補償給已經交換「招式計量槽＋１」的玩家。還請記得確認禮物箱。已追加從特定拍組中選擇1對喜歡的拍組，並通過指定冒險後，便可讓該拍組成為夥伴的功能。※若已通過指定冒險，選擇拍組後，該拍組便可成為夥伴。已修改第一次啟動遊戲以及配合遊戲進度所提供的新手教學內容。關於多邊手機的「勳章」畫面中，之前發生把WPM徽章設到我的最愛時，勳章設定好卻無法顯示的異常狀況，現已修正完畢。關於取得一般勳章「★1 技術高手」的任務，之前發生可能即使達成條件也不被計入達成數的異常狀況，現已修正完畢。修復其他細部異常與改善系統。

小薊 飯匙蛇
莎莉娜 火狐
小松 隨風球
武藏 阿柏怪

星盤：鬥子 阿桔 小薊

屌點解要比隨風球 一早出梅麗莎個陣就應該比氣球佢
夢妖留比小松啦
Btw劇毒王阿桔有盤了

「蛋」功能更新！

通過主線劇情或其他區域中有對戰的冒險後，有時會從雛菊博士手中獲得蛋。
從獲得的蛋裡孵出來的寶可夢，即使是相同的寶可夢，其體系或被動技能數也會不同。

從獲得的蛋裡孵出來的寶可夢

肯泰羅(◎)喵喵 (僅♀)喇叭芽 (僅♀)尼多蘭超音蝠 (僅♂)小拉達 (僅♂)

※有記載(僅♂)、(僅♀)的寶可夢，今後預計♂和♀均會登場。
※帶有◎的寶可夢可能會孵化出異色的寶可夢。
※在特定期間內，有可能通過主線劇情或其他區域也不會獲得蛋。
※通過主線劇情或其他區域所獲得的蛋，有可能追加或更改從中孵出來的寶可夢。
※從今天起，自獲得的蛋裡孵出來的寶可夢，不會顯示在圖鑑裡。預定透過日後更新，追加蛋寶可夢專用的圖鑑。

今後也預定舉辦能從雛菊博士那裡得到特定屬性蛋的活動。敬請期待。

雛菊寶可夢研究所雛菊寶可夢研究所可以孵化獲得的蛋，也可以選擇蛋裡孵出來的寶可夢成為主角的拍檔。蛋盒從雛菊博士那裡得到的蛋會放入蛋盒。※如果蛋盒已滿，即使通過對戰也無法獲得蛋。孵化器從蛋盒中選取蛋並設置到孵化器，達成條件後蛋會孵化。需要通過一定次數對戰和經過一定時間才會孵化。牧場從蛋裡孵出來的寶可夢會被送到牧場。選取牧場的寶可夢就可以使其成為拍檔。※若選擇了已作為拍檔的寶可夢，該拍檔寶可夢會返回牧場。蛋研究券將從蛋裡孵出來的寶可夢交給雛菊寶可夢研究所，可以得到蛋研究券。蛋研究券可以透過「交換道具」兌換各種道具。※交出的寶可夢無法再度回到牧場。※今後預定會追加新功能，將曾設為拍組的寶可夢放回牧場時，會歸還部分用於培育的道具。

下個月又食屎
希望火箭兵團挑戰好玩

從蛋孵出的寶可夢，各寶可夢的屬性或被動技能數都會有所不同喔！前去確認圖示看看吧！

可能琴晚炎上
今日即刻多方面補償粉絲

好似好伏

阿柏怪係新既三星寵?

Legendary Area: Cobalion
Special Event: Double Trouble

暖暖豬準備翻身了？

我揀隻已經滿拍嘅做拍檔係咪會自動變做4星卷？

啱啱攞左隻3星蛋

勾帕路翁弱格火地
噴 路卡 烈咬是但一個係下期主角了
Btw佢鋼屬 毒可能會免疫

有得刷蛋未？

課金攞蛋pass+開箱

有啦

係咪不斷刷normal就得
好似幾難跌

係咪叫人可以抽下 大吾pool 下個月都無好野

未有技能睇 睇定啲先啦 個池去到下個月中

打第一場大修就跌左
巴打試下

下個月既傳說對戰 - 勾帕路翁 伏味濃
出神獸比人攞仲好啦屌

睇黎刷隻色違牛牛係今個月目標

Serena and Fennekin
- Fire Spin
- Hypnosis
- Can't stop us
- Oveheat

武藏係免費拎

想知係咪打難d既關易跌d
auto clicker又可以出返黎

click條毛咩
孵一隻要12個鐘

咁起碼可以刷到4隻等佢慢慢孵先

New Sync Pairs:

Parker and Cottonee /literally who??/
Serena and Fennekin - June 30th
Morty & Drifblim - July 15th
Lucy (10198000000) and ??? - July 10th
Jessie & Arbok - July 9th
Player & Scyther, Pinsir, Weedle, Tauros, Rattata, Nidoran

係幾grind，但我無所謂
可能好快俾人屌到佢改

Legendary Arena - Cobalion

至少會用autoclick確保永遠有嘢孵緊
啲life人一定又㷫過火屎

btw 莉莉艾呢屌你dena

大家啲蛋係咪都係三星？仲有分級數？

完全唔跌蛋

"New" Battle Villa

穿着熊係last boss

你地邊關刷強?

Koga grid

莎莉娜
官方又唔畀我儲石

塞莉娜
好想抽

第二個蛋箱一定要俾錢買？

6月30就抽得

動畫人物要來了

得serena係想抽，不過會繼續留石等限定

開定下個po先

等睇課長課哂蛋箱同加速器然後報告

辛苦了

幾時先有新限
睇黎七月中都未有

課曬 唔知有咩用

成個7月都冇限
不過Serena好勁下

我都係咁話
費是刷住 睇下啲蛋寵勁唔勁再諗

痴線 係咪半年冇限

過熱又要配特攻下降冇效

Plumeria and Lucy Spotlight Scout <<<

好撚多個伏筆啦
幾撚時先出比我

武藏有圖未

[2206007] 5★-Select Scout 48 Hours Only!

[2206008] 5★-Select Scout One Week Only!

[21206001] Serena’s Dessert Party

[11206004] Special Event

[21206004] Double Trouble

[3206001] Serena’s Dessert Party Log-In Bonus

[21206006] Cobalion (legendary arena)

[2206009] 5★-Select Special Scout

你可以一次孵四隻喎
零課既我應該永遠都係一隻一隻孵

同埋佢咁樣玩，話相同既精靈都可以唔同技能，即係可以當每隻都獨立咁升，課長戰力應該好快過百萬

吸三次血

莎莉娜 - 火狐狸 0630
弱點:地面
被動
狀態吸取4
-隨機下降對手其中一種屬性（物攻／物防／特攻／特防／速度／命中／迴避），同時提升自身（對手被下降）的屬性
惡夢5
-攻擊睡眠狀態的對手招式威力上升
蔓延9
-當一位敵方受到狀態影響時，讓其餘敵方也受到同樣狀態
主動
火焰旋渦
催眠術
Can’t Stop Us!
-移除所有負面狀態,+2特攻+1命中
過熱

泳裝唔係限咩

好撚癲

應該唔係 公告個到相同寵應該唔可以共同存在

邊個話7月有泳裝

最強tech

Cell 45 | Cost: 9 Energy, 108 Sync Orb(s)
Venoshock: Mind Games 9
Move: Venoshock Lowers the target’s Sp. Def when an attack is successful.
1 or more adjacent tiles must be activated
Move level must be 3 or higher
Start: Friday, 10 July 2020 at 06:00:00 UTC

Crobat

This member of Team Rocket denounces the evils of truth and love, and swears her loyalty to the boss, Giovanni. James and Meowth are her eternal partners in crime.

一野就催對面三隻，屈機

參宿巴有愛到網站都整埋

痴線逼我課金

Cell 14 | Cost: 8 Energy, 96 Sync Orb(s)
Bedazzle 1
Lowers the accuracy of all opposing sync pairs when the Pokémon enters a battle.
1 or more adjacent tiles must be activated
Move level must be 2 or higher

Cell 29 | Cost: 6 Energy, 72 Sync Orb(s)
Dynamic Entry
Makes the user’s next attack a sure hit when the Pokémon enters a battle.
1 or more adjacent tiles must be activated

Cell 35 | Cost: 10 Energy, 120 Sync Orb(s)
Impervious
Stats cannot be lowered.
1 or more adjacent tiles must be activated
Move level must be 3 or higher

火狐overheat

呢隻game淨係識出預告/伏筆，之後隔十世都唔推出

大修練先有機會掉蛋

多人ex有1％機會跌金蛋，autoclicker又要出動

即係最底兩個難度都要打埋

掛normal刷左11粒都係1/2星蛋
掛super expert直頭唔出蛋

頭先大修練跌左兩隻，
之後放部機係屋企掛普通修練，睇黎今晚返去得個吉

grind過orbs

我仲以為全部蛋都係三星
頭先大修練跌兩隻都係三星，

等報告睇下唔同星有咩唔同先

用石買嘅孵蛋器嗰啲係用一次定買完可以無限用？

武藏個樣咁怪

Another sneak peek is that Celebi is mentioned a lot in many files, as if it should get an event like Mew, but there is nothing (yet?)

一週年

tech糖

即係加埋現存嘅糖，會有3粒3星tech，3粒4星strike，1粒4星tech
癡線，要3粒3星tech黎做乜，f2p3星拍組得霸王花，火龜，大岩蛇
4星strike有三粒又係唔知想點
營運死都唔肯送3星sup糖

睇完無下個月無10%
70連左 出左5隻5* 2隻大吾(拍5)
有4次10連都係0 5* 仲要連住黎黎 CLS

自帶7塊藍餅

真 同正傳一樣
琴日比啲咁既垃圾我睇

叉字蝠

幾時肯出沙奈朵由隻game封面擺到依家都未撚出

啲蛋孵出黎嘅寵好似全部都唔勁

對武藏同小薊興趣大過火狐
但火狐好似好勁必抽咁

小薊4星咋
感覺玩法似美納斯

免費？

攞完上次御三家都冇咩好感

Datamine寫gotcha

Gacha 屌ios幫我改左

唔知datamine係咪打錯星數，營運未試過出新4星抽角
不過睇埋飯匙蛇啲技好似麻麻地

武藏都應該係免費？
我唔介費佢擴闊3-4星池

建唔建議買蛋證？

我想嘔呀.jpg
又翻炒舊拍組
邊個會抽火主pool

嗰格impervious 係咪要拍3先用得?
同埋要睇埋其他sync grid技勁唔勁
可能刷藍餅dauntless可以慳返啲能量，拎黎開多幾格其他有用嘅sync grid

武藏係免費，但飯匙蛇應該係抽

可能行入去個條路已經要好多點

佢唔係自己一個池
加上佢其他同伴（？！）都係四星
應該冇打錯

可能係打完活動送

唔知sync grid救唔救得返二師兄(我得拍2)
不過點都唔會抽個垃圾火主pool

唔會特登抽佢啦佢唔會限定4星掛

唔會啦 隨緣啦

召喚OFF巴譚仔潮文

咁又係，啲frontier brain全部4星

有冇人解釋下蛋證有咩用

仲有，啲鬼系全部冇星盤(唔計沙堡)，上次出隻夢妖同今次隻氣球都冇

冇咩用 自己登入手動都得 使鬼佢幫鬼自動咩

鬼培冇盤

係咪減小孵化時間?
同埋孵一隻蛋究竟要打幾多場戰鬥？掛左一粒鐘ex小剛都係冇進展

有用，啱啱出咗第四粒，set咗自動
咁我autoclick通宵都可以繼續孵

好似巴打咁勤力就有用

巴打autoclick係咪都係打ex?
我掛左一粒鐘都未有跌蛋

我唔係勤力，只係dirty cheater

認真 如果問我抵唔抵買，有用autoclick=抵
無用的話除非1%你照手動刷，否則無必要

睇彩數啦
我試過 地龍+噴刷雷超、黑狗+噴刷電鬼
無實際計時但好似刷雷超快啲

打3場再等12個鐘

[I/A]Pokemon Masters (39)| 寵物小精靈-夏日盛會2-Serena盛裝登場【勿忘五大訴求】

push

XY如果揀呢隻 打劇情易過切生菜
去到MASTER睇黎都有親生仔位置
唔似肥豬呢D野仔

佢唯一缺點係最終進化變左大媽
利申覺得都唔差

998/1001

999/1001

1000/1001